時間：九點令，十一點靚，五點靈，八點鯪 十點lan 個正字係咩?_?

鯪魚球 你地係讀靈魚球 定 lan魚球

Lan

鯪魚球

0魚求

咪零字